你有你佔地鐵佢有佢三讀，成班鍵盤軍師無撚腦收皮啦！

你有你佔地鐵佢有佢三讀，成班無撚腦鍵盤軍師。

雨傘有人講過
地鐵運作正常市民先運到兵出去
刀無兩頭利

雨傘成功？人多又點
運d人出去搞嘉年華阿

聽日無人你屎都無得食，入面照三讀。